下午茶有咩好吃，求推介

唔食熱氣野
要飽
要有肉

炸脾薯條

翠河豬排包雞翼/咖哩牛腩撈公

吉野家 岩岩先食完

譚仔精湯勿演雞肉

最後食左吉野家
加爭鮮

收膠啦你

大家樂